Title: Hygrohypnum styriacum (Limpr.) Broth.
Description: Maecenas ut massa quis augue luctus tincidunt. Nulla mollis molestie lorem. Quisque ut erat.
Image: https://source.unsplash.com/random/?code
Date: 29/6/2021
Keywords: blog
Category: Biodex
Author: Skivee
Tags: work
Published: true
Background: #a5a69d
Color: #55dfdd
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Nec lapathi suavitatem acupenseri Galloni Laelius anteponebat, sed suavitatem ipsam neglegebat; Quae sequuntur igitur? 

Non laboro, inquit, de nomine. Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. Ad eos igitur converte te, quaeso. At, si voluptas esset bonum, desideraret. Tu quidem reddes; Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M. 

Non igitur potestis voluptate omnia dirigentes aut tueri aut retinere virtutem. Hunc vos beatum; Qua tu etiam inprudens utebare non numquam. Audeo dicere, inquit. Quis negat? 


	Quia, cum a Zenone, inquam, hoc magnifice tamquam ex oraculo editur: Virtus ad beate vivendum se ipsa contenta est, et Quare?




Sed isti ipsi, qui voluptate et dolore omnia metiuntur,
nonne clamant sapienti plus semper adesse quod velit quam
quod nolit?

Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria
transmisit?




	Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria.
	Qui autem de summo bono dissentit de tota philosophiae ratione dissentit.
	Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos;
	Sint ista Graecorum;




	Pollicetur certe.
	Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum.
	Peccata paria.
	Quid, quod res alia tota est?
	Quid Zeno?
	Efficiens dici potest.
	Sed haec omittamus;
	Quis suae urbis conservatorem Codrum, quis Erechthei filias non maxime laudat?
	Haeret in salebra.
	Mene ergo et Triarium dignos existimas, apud quos turpiter loquare?



Nos commodius agimus. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Inde igitur, inquit, ordiendum est. Nos vero, inquit ille; 


Multi enim et magni philosophi haec ultima bonorum iuncta
fecerunt, ut Aristoteles virtutis usum cum vitae perfectae
prosperitate coniunxit, Callipho adiunxit ad honestatem
voluptatem, Diodorus ad eandem honestatem addidit vacuitatem
doloris.

Non pugnem cum homine, cur tantum habeat in natura boni;



Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; Non est igitur summum malum dolor. Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Sedulo, inquam, faciam. Haec igitur Epicuri non probo, inquam. Quid sequatur, quid repugnet, vident. Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio. Hoc non est positum in nostra actione. Antiquorum autem sententiam Antiochus noster mihi videtur persequi diligentissime, quam eandem Aristoteli fuisse et Polemonis docet. At Zeno eum non beatum modo, sed etiam divitem dicere ausus est. 


	Non est igitur summum malum dolor.
	Ut placet, inquit, etsi enim illud erat aptius, aequum cuique concedere.
	Quo invento omnis ab eo quasi capite de summo bono et malo disputatio ducitur.
	Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet.



Nam ista vestra: Si gravis, brevis; Duo Reges: constructio interrete. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Quae sequuntur igitur? Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Omnia contraria, quos etiam insanos esse vultis. De illis, cum volemus. 


	Nam cum Academicis incerta luctatio est, qui nihil affirmant et quasi desperata cognitione certi id sequi volunt, quodcumque veri simile videatur.



Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Cum audissem Antiochum, Brute, ut solebam, cum M. Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; Multoque hoc melius nos veriusque quam Stoici. Primum quid tu dicis breve? An dolor longissimus quisque miserrimus, voluptatem non optabiliorem diuturnitas facit? Quid de Pythagora? 


	Me igitur ipsum ames oportet, non mea, si veri amici futuri sumus.
	Apud imperitos tum illa dicta sunt, aliquid etiam coronae datum;
	Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur eculeo: quem hunc appellas, Zeno?
	Sed ille, ut dixi, vitiose.
	Primum Theophrasti, Strato, physicum se voluit;




	An me, inquis, tam amentem putas, ut apud imperitos isto modo loquar?
	Aliam vero vim voluptatis esse, aliam nihil dolendi, nisi valde pertinax fueris, concedas necesse est.
	Restatis igitur vos;
	Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis.
	Tanti autem aderant vesicae et torminum morbi, ut nihil ad eorum magnitudinem posset accedere.



Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Age, inquies, ista parva sunt. Quam si explicavisset, non tam haesitaret. 

Neque enim civitas in seditione beata esse potest nec in discordia dominorum domus; Maximus dolor, inquit, brevis est. Rationis enim perfectio est virtus; Scrupulum, inquam, abeunti; Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus; Ne in odium veniam, si amicum destitero tueri. Non quam nostram quidem, inquit Pomponius iocans; 


	Quis negat?
	Gloriosa ostentatio in constituendo summo bono.
	Ille incendat?
	Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt.
	Idem adhuc;
	Ergo infelix una molestia, fellx rursus, cum is ipse anulus in praecordiis piscis inventus est?
	Sed fortuna fortis;
	Nec vero pietas adversus deos nec quanta iis gratia debeatur sine explicatione naturae intellegi potest.



An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. Iam quae corporis sunt, ea nec auctoritatem cum animi partibus, comparandam et cognitionem habent faciliorem. Facillimum id quidem est, inquam. Videsne quam sit magna dissensio? 


